［垃圾蝗］土瓜灣已淪陷！！！

之前已經好迫，而家簡直過份，一車車咁嚟，阻住巴士埋站落客

成街都係蝗語，講嘢又大聲又阻掟

好乞人憎，睇見就火滾

幾年前已經係咁

印象中幾年前都多，但今日一睇發覺嚴重咗好多，可能我有一排無行過呢邊

半年前去已經係淪陷區

放心
我地獨立之後就冇事
忍一忍先

幾年前翔龍灣地鋪已經開左d 專呃大陸人既鋪
土瓜灣已死，又蝻又蝗

你都係土瓜灣人？

痴線架，還我土瓜灣

其實有無人幫襯過嗰間朱古力舖？

係呀我喺土瓜灣大架

好多年前已經一車車嚟啦

冇啦 平時一堆大陸喱阻鬼住曬
一睇就知淨係招呼大陸喱

而家連偉恆昌都淪陷埋

從來未見過有人入嗰間舖

上次坐11k ,自入土瓜灣之後上車嘅幾乎冇人係講廣東話

我唔係住偉恒昌，都感受到個種迫，附近d朱古力店，藥房，仲有樓下d茶餐廳都做大陸客

淪陷咗好耐啦
未出過城？

唔係第一日嘅事

畀返個香港我

恐怖 個碼頭完全企唔到人

上路Kk